其實你地買手提電話咁高像素有乜九用？

都係影完壓縮WhatsApp send出去，1000萬都夠用了